上司「我以前都係咁捱 通肖都有」 難聽過粗口

成日以為我地後生ot 係應份

我一星期工作時間加ot 超過75小時

你想我點

關我撚事？

唔難聽過粗口
最難聽係D人又要係咁呻，又話辛苦但又唔轉工。

同我情況一樣，係未搵到工轉
幾份in完等下一輪
有時都覺得自己好矛盾

未搵到工

垃圾

傻仔 轉工解決到咩

天下老闆一樣閪 根本係上一代果種奴性文化禍害人間

天下老細一樣黑

Rubbish

你up就係架啦！

我以前老闆成日都咁話我,
我答返佢咁你咪挨到間公司返黎, 我懶咪要繼續做打工仔囉